呢一張圖簡直係香港嘅寫照

只要我地走
港共就冇晒資金、人才去支持呢一個政權
佢地就會冧
如果留低嘅人只係少數
佢地唔止支持唔到呢一個政權
仲好容易同港共、塊木板一齊跌落懸崖

當然
大家一定要帶埋資產走
否則等於你走
但喺塊木板上放低石頭
都係支持緊個政權
作用不大的

係唔係準備批鬥唔移民既手足？

咁如果大家一齊行前呢？

走或留手足都有原因互相尊重
雙方其實無必要互相說服
因為兩個立場對立係說服唔到

我只相信香港係要由香港人打返黎
去到其他地方唔會夠你實質係香港救好

btw即使copy&paste一個香港
個一個都必唔會係香港嘅感覺
所以我會死於斯

如其說服更多人走或留
不如轉個方式 分享自己走或留嘅原因

Strong Image.

講到一齊㩒個制咁易咁 笑死人

事實上係你地全部移民過去既人加埋既資產其實佔好小 是但係大陸叫條19暴發戶落黎都replace到

我留低係因為其他地方無咁高人工（我唔準你話我鍾意番工）英文識得幾句 又無咩特別技能，而且我住係香港20幾年 去到另一個地方又要重新識人 都係個句啦，我英文唔好 點識人呀？

你知啦，我上網睇 d人話外國種族歧視架嗎 我又上網睇 d人話英國經濟好差 我又再上網睇到 d人話........我唔記得啦,總知外國唔係想像中咁好啦，同埋外國交通都唔方便，你諗下有港鐵咩？有九巴咩？無架嗎！我唔渣車好難搞架 我又唔識渣車 到時又要學車，大佬呀，一次過走出個舒適圈咁多 我淆底呀，我好撚鍾意香港架 你諗下 香港住屋環境好（交通方便）經濟又好（btw我年年都交稅比共產黨好嬲好嬲），生於斯 長於斯 就算「斯」要我食屎 咪食屎囉，我跪左架啦 所以我留低。

利申：黃，憎中共，林鄭仆街死

唔講咁多，聽日開工 訓先

長大啦 連登仔 眼光唔好咁狹窄
港共不知幾想唔聽話既走晒
最好醫生 護士走晒
大把大陸出產劣質醫生 黎取代你地個位
唔好成日諗野咁簡單

好曲

事實就係無論講得再動聽都好

會對你人生負責嘅只有你自己

即使一開始幾咁滿腔熱血

到頭來時間同現實都會磨滅一切

要所有人唔回頭同心做一樣嘢唔係咁簡單架師父

人唔走，錢都要走

新潮文

聽日繼續食黃店抗爭

大大力懲罰

yes
好想唔聽話既走
但日日出口術唱衰外國話走完會後悔

比我就唔提
由得d人去外國仆街

手足你老母。手足口病咩你老尾

照幅圖
一齊行前咪一齊仆落去

「去到其他地方唔會夠你實質係香港救好」
只係你相信

你唔同東突人講留低救東突好過打國際線？
事實係留係香港
要交稅比敵人
受敵人監控
軍火又運唔入
出入境要經敵人關口

當你真係殺到狗
都上唔到飛機走

狗都搞唔掂
更加唔好話贏老解
制裁已經係
中共根本絲毫無損

無論和理非定勇武都一定係走先有用
係外國同中共外交大使、支那商人、中共高層d老婆仔女慢慢玩
捉返d黎講數
咁就有用la

*制裁已經係街頭抗爭極限，用人頭換香港收皮

香港根本皮已收
只係等外國走資
慢慢衰亡

本地線已經完成哂

推

移民嘅人真係好偉大

其實大家做自己認為啱嘅事就可以架啦